網曝《EVA》新劇場版2020年上映 預告來的太意外

今天（7月20日）是動畫導演細田守新作《未來的未來》上映的日子，在twitter上，一些自稱前去觀影的用戶表示，在《未來的未來》貼片特報中公開了《 EVA》新劇場版的新預告，同時宣布這部《EVA》劇場版將在2020年上映！我們目前暫時還無法確認事情的真實性，且暫時還沒有影片內容髮布，大家也請謹慎看待。

之前《EVA》新劇場版宣布開始製作，官方陸陸續續的公開了一些概念海報、角色動圖，基本上就是一直在強調動畫已經在做了。這次的預告完全沒有任何宣傳，而且先在劇場公開也是給了大家一個驚喜，感覺庵野秀明的套路真是猜不透，還是耐心的等著他們發布消息吧。

聽住先

唔靚喎

吃夠老本未？

希望D人識用雲端BACKUP啦
唔係中途發生地震水災火災又賴不可抗力

想睇未來的未來多d

今年係2018

食屎狗 要我地eva迷等幾耐

早喺1997年已經結束了

我連破都未睇

拖左有無十年？

就咁睇，都係全世界死淨明日香 + 錠真治
有咩分別

且暫時還沒有影片內容發布 講到2046都得

本身套野已經係9up啦

唔講都唔撚記得左味撚完

出係人情唔出係道理

東映都出post証實左

內容大概就係15秒8號機飛來飛去

有冇LINK呀

冇呀 d圖都係係百度偷番黎 未有片睇
東映個post都只係話特報只會係戲院播

講完一上百度就見到

有生之年系列

【シンエヴァ特報スタッフ】
CGIアニメーションディレクター：松井祐亮
CGIテクニカルディレクター：鈴木貴志
CGIモデリングディレクター：小林学
CGIアニメーション：岩里昌則 仲眞良一
リギング：髙部翼
画像：【8号機初期検討用モデル】

撮影：平林奈々恵 矢辺洋章 山田豊徳

モニターグラフィック：小林浩康

原画：井関修一
動画：スタジオカラー

色彩設計：菊地和子（Wish）
美術：串田達也（でほぎゃらりー）

補返條Source

Q已經完全睇唔明啦

其中一個未來 仲未去到good end

2020...

咪同上一集尾段假預告差唔多，果部二合一跳跳下

輪迴呀

好撚感動,有生之年終於睇到

唔使叫個孫燒俾我啦

一日未上畫都唔會信

真係上到話我知

有預感呢個結局片庵野又要收刀片信

2046都未有

當年破片尾入面條Q預告係幾撚美好
出到黎咪又係ON99變左大話西遊咁

而家EVA唔見到OFFICIAL TRAILER係唔會信庵野D所謂特報

唔知幾多年前既預告, 真希波部機半邊冇左要同2號機合體, fine, 點知冇左影
而家真希波部機變左人棍, 加左個圈+奇形怪手連滅火桶, 成個爆旋陀儸咁
包埋崩帶咁有咁求其得咁求其, 機械既野真係你唔會明

it's alright, it's fine.
反正都只係得個樣, 唔係出現係正式last1集到

放心
到個孫出世應該又有remark啟動

似乎將會係睇唔明嘅藝術片

以前一直覺得係神作
睇完兩個劇場版先知原來鳩黎

神既原因係因為啲人當佢背後真係有message想表達，不斷咁去推測劇情，實際係鳩up
不過我都係想睇埋落去，睇下啲戰鬥都好過冇

又要等兩年

等撚咗8年
仲要未知佢會唔會又推遲

聽住先啦
又要搵個孫幫手燒多樣野

至起碼幫新劇場版埋尾

成隻天空之城機械人咁樣